有無人好憎人泊車泊到好近自己車頭

我知實有人話
「on9! 入一入後波咪出得囉，有咩問題呀」
「唔好咁自私啦，大家泊近 d 條街可以泊多架車嫁啦」

我講緊嘅情況係明明成條街大撚把位，前面幾十米一架車都冇，偏偏要後波去到貼住你車頭，又或者泊到自己前面留 9 分位，後面只留 1 分位，方便自己走嘅自私撚。

利申：揸多年車，每次泊車只要空間容許下，都會盡量留比後面車可以一手車出到。如果唔可以，都會泊到自己前面只留 4 分位，後面留 6 分位比人

好憎啲人貼一貼咁 明明仲有大把位
扭到手軟先到架車

「on9! 入一入後波咪出得囉，有咩問題呀」
「唔好咁自私啦，大家泊近 d 條街可以泊多架車嫁啦」

我講緊嘅情況係明明成條街大撚把位

姐係你認同以上兩點啦

你唔比本身有車泊滿 到你返黎咁岩d車走左？

另外大家泊近 d 條街可以泊多架車嫁啦 都要個個車都跟住做先湊到多一個車位㗎嘛

唔係貼到出唔到 都係曬多你幾十秒 扭多兩手軚姐
咁憎咪自己泊停車場囉

其實你係咪唔明我講乜

- 唔比本身有車泊滿 到你返黎咁岩d車走左？

呢點我絕對同意，如果真係現場泊滿車情況下泊近後車好合理，我自己無得㨂情況下都會咁做。但我講緊既係現場睇住其他司機喺前面大把位情況下都要隊近你車頭

- 唔係貼到出唔到 都係曬多你幾十秒 扭多兩手軚姐

扭多兩手當然唔係問題，問題係有無必要？如果你見到佢車前面一架車都無，佢又要泊到貼一貼近你車頭，你真係覺得咁樣泊好合理好正常？

- 咁憎咪泊停車場囉

「咁憎政府你咪移民囉」同一道理

泊街不嬲都大家識做盡量泊貼啲，呢一刻冇車唔代表之後唔會泊滿，再者呢個約定俗成嘅規矩就係要泊邊度都跟，如果唔係邊個定義幾時貼，幾時唔貼先啱？

每次泊街都泊貼啲，壞處可能只係扭多手先出車，但好處係大家都多啲位泊，既然係咁，咁點解唔每一次都跟規矩？他朝有一日你趕時間冇位泊，損失唔止呢一兩手駄

仲有，泊街本身已經阻礙到其他人，你仲要為咗就你方便而泊鬆啲，變相更加阻人，犧牲自己一兩手駄，但可以阻少啲人，我真係唔明有咩問題